終於明白點解呢個世界越嚟越少好男人

就係你呢啲仆街未玩夠
但又要扮到想拍長拖咁
同我講想拍長拖
話我會係最後一個
轉個頭一句唔夠鍾意就識咗其他仔
最後見你個陣體會到你嘅語氣同態度
變撚咗另一個人
原來咁後生拍拖就咁快認定佢係你最後一個
係一件好撚蠢嘅事
原來世界係咁撚現實
對你付出嘅好
最後換嚟成為你屋企人嘅身分
已經對拍拖絕望

話自己係好男人既9成9男人
都係有性格缺憾
講到自己好可憐咁 咩錯都推比女人

反省？改進？ 全部都無
總次就係女人錯

女人咁差 搵男人啦屌你嘈嘈嘈

經歷一次
就叫哂春又剩咁
你係咪讀書考一次唔合格就覺得自己往後都只會唔合格？
你有無廿歲人

咁d女人有男朋友都仲要貪新鮮又勾三搭四
又要怪男人？

攞黎講
男女都有咁既人架啦
冇男人貪新鮮周圍flirt既

gay

我一心一意但係冇人珍惜.
我想講.. 男女都會咁，只係遇唔到你想要既人

啲女屌過咪算囉
咁後生 三十幾歲先諗結婚都未遲

有人咁做，但唔代表正確（幾多人做都好都唔代表文明，睇睇支國呢個例子）。
單一事實尼睇係樓主個ex貪新鮮走左，唔理事後抱唔抱怨，個一刻係佢ex冇兌現誠諾，就有違倫理。
做人就要有套原則，咁易被世間俗條左右，做人又有咩意思呢？要活出正確真理真實既自己先會活得快樂無愧，不枉生命。